有冇人開始買定大量午餐肉同其他儲備？

擔心

買定都好

手持午餐肉就有西屌既日子來臨了

認真:我覺得唔洗買
香港唔會停貨品貿易
停左貨品貿易 等同自斷一邊臂

你個名

不嬲都有罐頭喺屋企

我覺得唔洗買, 人人都有就唔值錢